［戀米系列］仲有咩新盤既開放式未賣哂？

係咪全部新盤既開放式都賣晒？
帝御系列
轟龍灣
泡菜淫娃
仲有咩有開式放賣

想有自己天地